英國新法令 上色情網站必須用信用卡驗證年齡

英國政府17日宣布，明年4月起，「新數位經濟法案」加強管制色情網站，色情網站必須採用類似簽賭網站的方式，設置年齡認證軟體，民眾上色情網站必須提供信用卡資料，證明已經是成年人，否則色情網站將面臨重罰。

色情網站將要求網友提供信用卡資料，證明年齡已經超過18歲，新法令適用付費色情網站以及不要求付費、註冊的免費網站。若網站違反規定，將面臨被封鎖窘境。

去年英國兒童虐待防治學會（NSPCC）做的調查顯示，網路色情可能不利於小孩心智發展，影響行為，在英國年齡介於11歲至16歲的兒童、青少年中，有48%的人接觸過網路色情內容，年齡介於15歲至16歲的群體比率更上升至65%。

國際兒童慈善團體Childnet執行長加德勒表示，年輕人血氣方剛，此舉將有助於避免青少年接觸網路色情。但開放權利運動組織（Open Rights）則認為，年齡認證將讓色情網站能夠建立用戶上網習慣的資料庫，可能會令他們面臨駭客攻擊的風險。

直接鼓勵青少年打真軍

賭j都賭 英國學校會發生大量風化案

打個飛機都唔俾

btw俾信用卡資料過關
AV網站一定會亂咁扣錢

打個飛機都要實名制

打個飛機都要上咸網

自首先可以打飛機

引人犯罪

取消唔到

呢招都幾絕，點拆

vpn

爸爸的信用卡

罰色情網站姐係個網嘅server要喺英國境內先罰到啦

英國啲ISP又唔係國營 點會block到外國網 求其搵個美國server嘅網咪得

火又無得出 性罪行應該會升

咪就係 點會做得到block海外網
再唔係 普通vpn都做到

封鎖VPN

UK支那化

試水溫，遲d全國乜都實名制+cctv

去過英國未 3一早block撚左 要帶齊文件去office開

德政，中小學雞無得上咸網

拎佢老豆老母信用卡有幾難

到時好多英國老豆會係咁收到地方媽媽嘅廣告
水洗都唔清

安唔安全架？平時已經多有毒廣告

仆術

咁係咪即係帶齊文件去話俾人聽我上咸網

垃圾英國

好易冒認咸網盜用信用卡資料......

7-11好似有啲gift card形式嘅visa賣
不過要唔要過18歲先買到就唔知

有D唔一定係咸網都block左
之前用EE上唔到9gag

同大陸一L樣

到時英國父母上咸網記錄一定超多

遲早本港步其後塵

垃圾國家

pornhut: 你都戇鳩

係咪左膠諗出黎

仲快過支那鎖國

肯定係啦

冇信用卡冇j打
破產申唔申請得信用卡?

其實一直覺得㩒「我已18歲」係形同虛設
但要認證又好似嚴重咗啲
不過英國連買刀都要18歲，咩都有可能

有十億個方法
唔洗諗點鑽法律罅啦華人思想

要認證年齡，我諗嗰啲唔得

英國印度化

未成年風化案直線上升

等睇明光社嘅蔡志森又派膠

This
Gift card 同 pre-paid card 應該分得出

未成年禁買膠刀真係絕

左你老母膠
文化思想唔識咩叫保守 Digital Economy Bill encryption嗰part知喇掛

英國12-3歲已經成日party扑野啦

我反而想知 會唔會影響成年人

因為用信用卡登記鹹網 咪好易畀人check到囉